秒回

秒你

反彈冇回頭

再夾住

訓唔著

廢

同感，聽日返八點

打算唔訓

走啦肥婆

Nooo

夜訓易肥

我愛你

醒左訓唔翻

你係肥仔？

我靚唔靚

樣衰暗瘡肥婆 有人同你示愛

好早訓左？

十點左右啦

30kg瘦仔

同外星人黎比係幾靚

我有仔sor

排骨

我愛樓主

訓唔翻就唔好勉強

原來係gay嘅

屌你 諗起張圖

臭雞

Yes

依家好肚餓

宵夜啦

夾

食左

點解貓咁得意

hi

乜都冇得食

慘

8.8

食左咩

屌 我都想養

Hiiiii

芒西

落街買？

hi你唔會咁岩姓死個可

jed

之前買

姓樣衰

依隻嗲到仆街

最鐘意嗲貓

係邊到影

因咩事啊

有無讀大學?

愈夜愈餓

大澳

準備quit

冇啵

Y

肚痛子

我仲以為你姓死叫肥婆啊
把口做咩咁臭啊
駛唔駛加啲美極調下味

早

yolo

地球人

大家好 有冇人啊

我呀

掛唔掛住我

連登無絲打架

咪就係

有架!!我就係
有j絲

你記得我?

一仔呀嘛

溫書溫到......

我都係 坐左成晚 愈溫愈無動力

完全冇狀態

我bb啊!!

?

買雪鳩先
熱到仆街

咩雪尻?

16蚊兩條個個呢
唔識講

溫final溫到想quit u

Nice 2 meet u

唔好啊!!過左就會冇事架啦

mega? 係咪呢個咁既物體

決定溫多陣訓教

ya

幾時考

係啊
幾正

星期五 感覺上溫唔切了

我聽日考 一半都味溫到

何必呢..

有冇買新出個隻味

屌我早過你考

考試靠隔離!!

又話溫書

星期四？

係囉 又話溫書

D動力用晒

有冇人比d爭扎我

我都用完

打起精神啦 溫多少少！！！！

新一季,即係2017-18 LIHKG香港女神聯賽既新增女神提名期已經開展咗接近一個星期啦

而為左提高大家對呢個賽事既興趣同參與度,未來我地都會不定期舉辦一啲送好禮活動

至於今次提名期亦有特別送好禮活動,留意啦
由依家起,至5月19日凌晨12點期間,只要累積提名會員達40位
所有曾經喺提名帖內曾作有效提名既會員都有得被抽獎
不過 依家起,至5月19日凌晨12點期間 既提名會員若唔足40人,抽獎活動就唔會進行,要注意啦

介紹返,依家提名走勢係點先
領先緊既有
湯洛雯8(紫色姐姐,今年心理追兇Icy一角都令馬明著迷,係好多人既女神)

賴慰玲5(MClub元祖,現代演藝圈少數舞台劇電視電影三棲嘅氣質實力派演員,今年劇集分別憑深情既子瑜(迷)同宅女忍忍(與諜同諜)兩角都好入屋,令好多人開始欣賞內外兼備既佢)

朱智賢5(三日兩夜,東張西望主持,近年好似多人識)

菊梓喬5(星夢新歌手)

王敏奕5(MClub元祖,雖然電視上作品唔多,但樣貌唔錯所以係好多男士心目中既女神)

活動依家開始左,大家可以踴躍參與架啦

..嚇死

渣ga

我都覺

你地有無一邊溫一邊聽歌?

樓上咩事
無啦啦成篇野

屌 乜撚野事

有啊 聽緊d pop song playlist 有冇推薦

減左肥未

齊上齊落

你溫到幾點

姐係咩味

唔知!! 唔溫就話你知好唔好

榛子

聽日先

今左宵夜未

秒我

On99999999999

我淨係食朱古力

我3個月減左30磅 😂

關我春事

又係你

點減

但我想訓了

oreo都好食 新出個隻唔好食!!

哦!

吹！？

依家買

你又想減? 不過我減得多大
依加努力增肥

我又要

死瘦仔
教我減plz

又有甲由 我屌你老母 兩日見一次

On9ar?.?

I know that feel

叫撚左你沖多d涼架啦

投降吧

屌你 去到邊都有 仆你個街

我之前減到變厭食咁

都買左甲由屋俾你地 唔識知足既 係要周圍走

早餐午餐正常食 晚餐食少一半飯先
慢慢習慣夜晚唔好食飯 之後夜晚完全唔食飯 就ok啦

好悶

依加食唔肥

我又無厭食喎 只係唔食唔健康既野

死甲由 死全家 落地獄啦！！！！！！！！！！！！

幾重

我之前都唔食飯，食牛扒加做gym，70 減到56 kg。好撚爽

完全唔食飯點生存?

輕過我

我會餓到想嘔

你幾噸?

肥婆講得好 請你食牛腩

我陪你

160 cm 69kg 肥婆 ，岩？

頂撚住啊!!!

68

真心攰了

68ar

返左上床 聽日再嚟過

點樣餐餐食牛排....

我要食牛肚！

陪下me

買架benz比你啦

陪緊 最盡2點訓

等你訓左教爬到你成身都係

65kg to 50kg

,咁我2點就死上床啦

唔係餐餐既，有時菜，豆腐，雞胸 。

要hold幾多個月先減到咁

食晚餐 晚餐唔要有飯 麵

3個月

買俾我做咩喎又無得食

反彈！ 爬入你條撚！

我都好似差唔多，你幾高

早啲訓啦

3個月好難挨 係咪唔可以食垃圾食物?

加多隻撈啦

你訓?

矮仔 唔好提

我又唔覺，話減就減到，我直頭走低油鹽糖

我覺得減肥成功 最重要係個心態 我係望到垃圾食物 唔健康 太油 甜野 就唔係好想食

見你得50kg 過輕la ，有肌肉？😂

咁你屋企人煮咩比你食

未呀 未眼訓住

完final準備操肌

🤦🏻‍♂️講左la 牛扒 菜 白烚雞肉 豆腐 蛋 之類

教我

有咩搞緊?

我食菜 用水淥 咩都唔落

睇緊twitch

吓 你操咩肌呀

咩game

俾個5我

battlegrounds

比個6你

胸肌

力威健身

我都想玩 steam188蚊 好想買

555555555555555555555555555

唔識

不了 睇人玩好了

識我咪得

66666666666

0仔是你?

無視我..bye 去訓

我個次睇個csgo pro player 當csgo咁玩 開第一人稱 之後死左 笑到我pk

不要!

俾啲掙扎我

無野做..聽日要睇住個市阿

你先係

好靚,D 條線出晒

不要走 挽留

咩料 你睇緊咩

我的既理念係 ,健身 健心.健生

賺到錢?

battleground呀 個csgo pro player去左玩

唔通我地睇緊同一個台

賺到.. ..講錢傷和氣

唔係 我之前係睇c9 should? 個名好似係咁

秒

上年未咁出名個陣已經笑佢地.. 睇左N 條力威YOUTUBE .

ching幾大呀

姐係外國嘅？我睇緊香港嘅

可唔可以教我 收徒弟?

不秒回了

你贏

係呀 鬼仔 香港個啲無咩人睇

studying

醜醜

22

支持本地 少人睇但高質

堅持

未夠班,我都係出面上堂學..

要幾多本先得
咩班?

多左個負皮

另一邊冇人

屌咁都有負皮

坊間好多股票班嫁喇,,.好貴下.利申 18歲開始炒. 私人公司做過即日trade 美股 ,

炒左4年都有得賺?

講天份嫁姐 當然輸過交過學費啦...

跟你買

俾個number thx

你地有時光機可以番去買嫁..當年中6買

唔想害人

中6有幾千蚊買?

係三萬蚊..

哪兒來的錢？

我條女係雞

打劫 俾晒d錢我

屌.d錢起晒銀行定期啦..一係起股票行..我無cash

想賺錢交學費 大佬

2蚊加凍飲得唔得

幾毫就得

臭雞臭雞

譚仔定三哥

山哥

南記

無乜可能..

唔食譚仔

今咩餸

春卷

1000蚊夠唔夠買

貢丸都正

認真 想食土匪雞槌

土匪雞脾有冇機會有

1000蚊 你想賺到個學費? 一張細期都要大約13k,,

我屌你老母

聽日唔洗翻工？

聽日做咩好

成副身家都冇

廢青！

day off

睇左動畫兩日
想出去

訓先

一一

00 溫緊書？

睇左幾眼頹左落嚟 放低左

臭g

你地班細路同我去溫書

屌 我今日睇都未睇過